D疤狗真係潛到無晒影

睇黎今次真係好大打擊

仲有幾隻好熱心幫小花洗緊底架

你估個個都廢青唔洗訓咩

美斯鬥心飛剷拉傑迪